有無人參加過共創成長路?

成效如何

path？
completely rubbish!

果時身邊啲人都叫佢做"重創成長路"

共創黃泉路

有得去camp喎

咩黎

係咪即係中學版既成長的天空

燒咗隻DVD畀我

係咪送咗件燈t

YMCA?

當時個個爭住參加，抽唔中我